无题

你知不知道我好想你摸摸你发烫的手心 看着你回头假装对我生气是不是你会用笑容为我祝福 前方凄迷的路让我好好珍惜自己在没有你的日子里路过你的房间 灯 总是黑的你以前总是坐在沙发上 一个人等我们回家慢慢的 习惯只让我给你洗澡我也习惯了 给你每天炖一碗不太甜的银耳你说 好喝 笑眯眯的看着我我也说过 要和你睡一辈子 给你炖一辈子汤 永远是你长不大的宝贝我总会为了你批评妈妈不会说话 惹了你生气第一次 出去玩 没有了牵挂 可是却没有了出去的兴趣第一次 离开你 在自己家睡觉第一次 真正的明白你对我有多重要 以前对你的好 还不够 不够好 不够多 不够早我好想梦到一次你 可是没有我总想翻旧照片 总看见你想起你六十岁还年轻的时候时间真的好快好残忍你还没等到我长大人家说 100天内 灵魂还不会离开房间你能看到我么 能看到我想你么 我想 是我的成长催促了你的离开您好好的 做您想做的事情 不用再被我们牵绊。。。。。。。。